黃太的背心似興奮劑 You gotta Dance Club (Stand up)

#識唱一齊唱

【Dance Club】
原曲：Stand up 張國榮
改詞：林直

*妳別再說要坐低 坐坐坐會坐足一世
伸出雙手放任地 跳跳跳掟開一切
黃太的背心似興奮劑
You gotta Dance Club
Dance Club !
舞池遍怖了鴨仔 我要與妳跳出天際
PatPat必須用力搖 有了節拍勝於一切
陳太請你不要收契仔 Dance Club

Dance Club Dance Club Dance Club
Dance Club Dance Club

黃太的底衫 像是帶著神秘